建制操控 地址屬秘書公司

節錄

建制操控 地址屬秘書公司

■卓思工作室的登記地址原為一間秘書公司。

雖然黃建新聲稱公民社會研究所與政黨並無關係，但記者調查發現，研究所背後的公司董事亦有深厚建制背景，過去亦活躍於從事票站調查。

相關新聞：鍾劍華：難反映真正意見

翻查公司註冊處資料，持有公民社會研究所公眾號的公司「卓思工作室有限公司」，其董事和股東是港人譚邃長，他是建制組織「香港青年協進會」的副主席，。。。。。。。。。。

電話無人接聽

記者到訪卓思工作室位於旺角的註冊地址，發現原來是一會計師樓兼秘書公司，職員聲稱卓思只是其客戶。卓思收到秘書公司轉交的查詢後以電郵表示，自己並非「公民社會研究所」的負責機構，只提供微信公眾號申請服務，着記者致電研究所查詢。但卓思提供的電話號碼一直無人接聽。

譚邃長過去曾協助過建制派做意見調查。2008年，本報曾揭露多個建制背景的調。。。。。。。。。

近排真係精彩，越爆越多野

推